喺機場搞大臨時立法會，有冇得諗?

好處
清場機會細
國際焦點

壞處
真係清場攬抄走唔到
變相起大台

歡迎大家拋磚

坦白講
勇武好難再升級

和理非搞記者會係有媒體關注，但係不能否認等於認同呢個政權

臨立會

同埋日日搞記者會
好易膠化

和理非升級，最快就係搞臨時立法會

最難清場嘅地方就係機場

大家諗諗

幫手推

推

on9

點解

係咪準備喺機場齋坐

咁之後會喺邊度再跟進件事

機場集會今次好驚出師無名

聲援罷工又罷完

向外宣傳警黑合作又搞咗次

大家今次去機場係做乜

和理非嘅話係咪齋坐然後 shopping

你搞個政府出黎都得，有無國家，銀行信你啫，無曬，咪變左小學雞扭計小組討論囉

push